解放軍入城一定係流料，你哋應該擔心警察真槍先。

比D邏輯好唔好？ 香港警察真槍都未開過，解放軍入嚟做乜鳩？ 如果你哋真係深信香港警察係黑警嘅， 點解你哋唔擔心警察會開真槍？
可唔可以實際啲？
文宣唔係咁做ok？

之但係。。。開真槍會激到侵侵架啵

真係唔明，真心唔明。你地相信佢地係黑警但又唔相信佢會開真槍？

其實水炮車都未出…

如果中共下令要清場，你覺得真係要用解放軍咩？ 點解唔係用咗警察仙警察唔點解放軍再入嚟？ 仲可以用香港事務香港自己處理嘅名義嚟稱讚香港政府，又唔使整污糟自己對手。

咁即係其實你地根本唔相信中國或者香港政府會清場啦？ 咁點解你哋要大肆宣傳中共有點樣調動軍隊又點底綠點清場？咩居心？ 凝聚仇共意識？